maininstrument.csv  主力合约从服务器获得
optionalinstrument1 自定义合约组1
optionalinstrument2 自定义合约组2
optionalinstrument3 自定义合约组3
optionalinstrument4 自定义合约组4
optionalinstrument5 自定义合约组5
optionalinstrument6 自定义合约组6
optionalinstrument7 自定义合约组7
optionalinstrument8 自定义合约组8
optionalinstrument9 自定义合约组9
optionalinstrument10 自定义合约组10